跳閘好撚易

唔該咪再畀藉口黨鐵賺錢啦
生得矮同細位唔敢跳可以選擇捐或者推閘又或者直情唔撚搭
咁多教學同手足都跳
只要突破到跳嗰下心理關口就可以
以前我都好撚驚 最撚驚係跳唔過然後仆街
但跳過一兩次成功之後我發現根本好易
屌 仲要粉紅同黃衫人見到都唔撚理嘅

宜家兩蚊都慳返 唔撚柒畀黨鐵賺

支持全民跳閘
利申 155肥婆

真心，好Easy，見到啲男人唔敢跳覺得好撚弱。

唔跳推下閘都好吖 屌佢老味 牛高馬大仲用正價搭車

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!

求留言幫推

見過係條女跳，條仔畀錢
笑到我仆街

d欄高到心口位，真係跳得過？

閘機
唔係閘

紅色閘機都好高
得無障礙個隻中間位叫無咁高
但要跳過都有d難倒

你係咪講緊開關嗰啲？跟人後面入
無狗嗰陣行到勁近跨過去就得
總之點都唔畀垃圾黨鐵賺

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可